想幫條女升級，求意見

本身
cpu: i5 4460
display card : gtx 960 4gb
ram : 4gb x 2
psu : 450w

而加想換做8gb ram x2 , display card就諗緊1070, 1070ti 定1080，但我偏向都係揀zotac mini版，因為機箱唔夠位

今次主要係想玩pubg,而加開全低先玩到，有啲冇癮，同埋我見1070同1080都係差1000左右，所以1516緊

推

乜撚筆直都冇，屌你on99

1080

Bottleneck

5-6000左右，打漏左姐

換r7 1700

16gb
1070ti

加少少上1080ti

70 80 70ti
一定係70ti

加多少少上i9

但佢同1080相差400左右，真係唔值得升上去？

Pubg 你要開極致先覺得爽 ？

嘩屌,又有人無限budget? 砌過部啦

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X
RAM: G.SKILL Trident Z RGB for Ryzen 8x16GB DDR4-3200 C14
底板: ASUS ROG Zenith Extreme
顯示卡: ASUS ROG Poseidon 1080Ti x2
SSD: Samsung 960 Pro M.2 2TB (for OS)
ADATA SU900 2TB x2 (for Data)
火牛: Thermaltake Toughpower DPS G RGB 1250W Titanium
機箱: Corsair 900D

1950X冇跟cooler? Poseidon有水冷接口無用武之地?
傻啦我又點會唔知,睇埋落去啦

散熱系統:
水泵: EK-XRES 140 Revo D5 PWM
放水閘: EK-AF T-Splitter 3F G1/4
EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Black Nickel
EK-AF Extender Rotary M-M G1/4 x2
CPU水冷頭: EK Supremacy EVO
冷排: EK-CoolStream PE 360 (頂) + PE 480 (底側)
喉管: EK-DuraClear 9,5/12,7mm 3M RETAIL
fitting: EK-ACF Fitting 10/13mm x13 (水泵x2 + CPU冷頭x2 + 冷排x2x2 + 顯示卡x2x2 + 後備喉x1)
水冷液: EK-CryoFuel Clear Premix 900 mL
風扇: Noctua NF-F12 industrialPPC 3000rpm x19 (底入x8 + 底出x2 + 前入x3 + 頂出x6)
Noctua NF-A14 industrialPPC 3000rpm (後出)

記得自己買返D RGB裝飾燈條,七彩燈條裝飾一下
砌完返去包你滿意,冇計價錢呀10萬蚊內應該埋到單?
如果你唔係諗住砌部變態電腦,咁你留低你個budget

5000筆直不如換cpu mb ram啦

960唔差，換cpu mb case ssd ram

你換card要換埋牛，ram當初就應該打爆啦

宜家貴左勁多

舊機同你一樣
而家7700+1080ti+16gb 2400
打pubg我覺得u同ram重要啲

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1630

MSI B350M PRO-VDH M.ATX MSI B350M PRO-VDH M.ATX$635

Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15 Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15

咁樣先啦

然後有閒錢再換SSD / PSU/ 1060

都好 唔該巴打

換咗幾耐?

8700k出前個半月

屌,post完list後尾先發現6000 budget
如果你買到二手4790,就二手4790, 8GBx2 DDR3-1600, 1070啦